好朋友同暗戀對象喺埋咗一齊

長文慎入
先介紹返

我喺外國讀書嘅 A係我year 1識到而家嘅好朋友
B係今年入嚟讀嘅 同我算係同系所以我哋都好熟

本來我係各自咁同佢哋玩 但係時間耐咗佢哋互相都係我口中知道對方存在 我哋就變咗三人行

我幾個月前對B有好感 但唔敢同佢講（以前同其他人曖昧嗰時失過手 對自己好無信心）

三人行嗰時已經feel到佢兩個好似有嘢 但係我無特別出聲 因為A真係一個好女仔 以前喺我因為一啲家事就嚟崩潰嗰時係佢安慰我令我振作 B就係同我同系所以會成日見面 同埋我唔想因為自己無根據嘅推論令我同佢哋兩個之間嘅關係尷尬

但係睇住佢哋越行越埋 再加上自己喺呢邊讀書壓力山大就嚟爆煲 我最後患上咗抑鬱病

A同B都睇得出我好唔開心 各自同我講「有咩唔開心要講出嚟 我哋係朋友 去到外國咁孤單有啲咩就應該一齊分擔」

我聽到真係好矛盾 我心諗「大佬 你哋就係其中一個我唔開心嘅原因啊🙈」同埋我唔想因為自己唔開心嘅事要佢哋擔心 所以我都係笑住咁話「無呀 呢排攰啫」

最後 啱啱B喺message同咗我講 佢同A喺埋咗一齊

我苦笑咗一下 雖然我早就估到會係咁 但係聽到嗰吓個心真係好痛好痛 我覆咗佢「早就估到你哋啦哈哈哈」

真係體會到咩叫皮笑肉不笑 我真係好唔開心 但都同時有一種釋懷嘅感覺 或者我已經唔知道應該點樣喊出嚟

我唔知道以後應該點樣面對佢哋兩個 對唔住 我演技唔夠好 我都想笑住咁祝福佢哋 但係呢一刻 我好想大叫好想爆喊 不過我唔知點解個人好平靜

無辦法 邊個叫我咩都唔做咩都唔講 學張家輝嗰句「怯 就輸成世」 我只可以話係自己自作自受

sorry for 1999 我而家個人好亂 process唔到自己講啲咩

你咩都冇講過 唔值得有機會啦

我都知呀 100%係自己抵死

Then dont even brother thinking

只係想呻吓 覺得再唔講出嚟真係會痴線
機會係要自己爭取嘅 我真係唔抵可憐

好明白你嘅心情

bother*

唔小心㩒錯左入黎
但真係無心情睇
出番去先
唔好意思
但社會大事
請先關心

_死_還在
唔知你巴定絲

Yes thanks

嗯 出去遊行嘅大家要小心呀
安全至上

雖然好老土 但我只可以話 無野係永遠同埋絕對

嗯 我都知
我會專心做我應該做嘅事先
呢啲嘢就隨緣啦唉

希望你可以係放低佢之前 遇到一個等你可以放低佢嘅人

其實佢哋一早互相中意 無你嘅事

唯一非送中post

嗯🙈🙈🙈

唔係掛🙈🙈🙈

係

咁唔開心一定係好正常
如果你覺得自己真係好鍾意
同覺得同佢好夾
你條件又好的話
可能可以慢慢搶

大前提你要搞清楚個男仔有幾鍾意個女仔
非常鍾意嘅冇得諗
只係有啲好感想試吓一齊嘅話
祝你好運啦咁就

我知道幸福係要自己爭取 亦都明白今次係我自己攞嚟嘅 我無得怨 所以我都打算自己慢慢let go就算
將人哋嘅幸福搶過嚟⋯⋯我真係做唔到
因為的確佢哋係自己走埋咗一齊 就算係妒忌佢哋都好 我唔想變成人哋感情嘅第三者
可能絲打你會覺得我好懦弱 但我真係過唔到自己嗰關

絲打加油

我覺得人將所有嘢最緊要唔後悔就得
過咗去冇得講
呢一刻做你唔後悔嘅決定
我點都撐你

唔贊成你搶
除非你演技好好，否則個男仔一定 feel 到你對佢有野。但可能有 d 野令佢卻步，所以就算你有冇爭取都唔到你的。揾個識欣賞你嘅男仔啦。

分散下注意力 搵下d興趣
呢d感覺可能就會好快就淡